[記者唔該] 記者會仲未問插贓嫁禍!!!!!!!!!

呢個係重點!!!!!

自推